[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 42

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluway的抉擇分析 by
車莉瑪呵

Lm

LM

町燦神留名

lm

早晨你今日課咗金未

鬼畜教主LM

大家都淨係po 教主嘅

塊面豬仔脹卜卜

做乜鳩

留名

早晨！

尋日睇女高中生，早稻田被所有角色蝦得好慘

咁快有

Lm有冇人知呢張係幾時

志尊淳做得好

加油阿絲打
好想要

好靚呀

新Po留名

大家都用教主黎留名，咁就等我用乖孫意淫無影呼拉圈扭下扭下黎留名啦

記得佢ig有 黑髪既話應該2017年

乖孫腰力都唔錯

原來依幾個字係教主寫

再加埋齊陰同對狗仔眼！！！
真係好想攬住佢錫到佢成面口水啊！！！！

18年5月30 佢同秋山さん個個訪談 (如果你得閒嘅話 會唔會好貪心 重點內容就可以啦)
超愛佢地兩個相處 秋山さん眼都唔眨咁望住町田講野 (其實係心心眼)

我有買過檜木放係櫃幾香呀

至愛黑澤絲

係呀，認得係佢d字跡黎，自己劇簡稱自己寫好正

咁咪次次開櫃麵有教主香

*都有

我好似睇過 好似係分享町田之前演over drive既野
番去睇多次先

寫咗一篇有d ooc嘅文
希望大家睇得開心

Manager mobile blog 有佢寫字相

好羨慕

多謝絲打今日都係安達告白日嚟有甜文睇真係太好啦

嘩！感謝眾絲打，唔止町町係人才呀，各位巴絲都係人才，好滾動呀下次夾可以預埋我架
希望有人可以有地方借到出黎俾大家攞啦

終於有新糧派發
留名今晚慢慢睇

其實呢d小小地都係搵番上次夾過既人夾最緊要大家町得開心
下次再有大單野既時候再搵大家啦
另外我地已經搵到地方比大家自取 之後會再公佈

等你消息
感謝有份嘅各位大大

多謝你哋啊下次我都要夾！！

期待大單野！
一於整新劇廣告版

平時唔貼揮春，有町田一定貼

Yes 期待大單野+1
整野就唔識，課金無難度

好呀 多謝咁多位巴絲

[member]多謝分享，呢個訪問未睇過
我都好鍾意第一集安達仆倒時黑沢馬上就起身，好細緻呀啲鋪排。
我直情想睇一次mute晒啲聲，響冇心聲之下齋睇黑安表情變化
兩個都做得真係太好
/member]

睇咗渡邊直美同hayato去ゆうたろう舖頭條片
佢好識講嘢 同埋黑色頭髮真係可愛好多

唔知畀町赤見到佢哋會有咩感想 自己成為咗揮春

好得意啊！！！！！！佢耳仔都紅晒！！！！！

感謝賜糧

patpat好翹好好j啊！！！！！
如果町田喺我面前對住我張開手，我一定9秒9衝刺咁撲入佢懷裡

多謝巴絲
痴滿全家進行町田式傳教

喺條街笑到停唔到
佢重要冇匿好，真係好撚q啊佢！！！！！！

啊啊啊啊啊啱啱離開左旺角
好想要

返去拎！啱啱先送到去咋好新鮮

唔夠咪再印囉呢度好多金主

呢個look睇落大個好多

睇吓今次反應點先囉
本身都冇諗過搵到地方放 多謝糧食老母親們

好靚仔呀

好撚好j呀屌
好想瘋狂賣醉

町死人咩

頂你個肺
發劇照已經靚仔到心跳200
開播果晚點算好
一定會尖叫到黐線

屌

日日去比佢撿唔醉要扮醉撲落佢度

出現啦！

剩係町佢對手筋手慢慢推個杯出來都可以町成日

如果調酒倒野過程無替身既話就有得近距離j佢對大手

瘋狂loop
好撚q啊真係！！！！！
好想捉住佢舉起既兩隻手仔同佢一齊fing啊！！！

佢係咪講聽日加油啊唔識日文

呢度係day2拍攝完咗想講byebye

學邊個

同意 覺得裇衫唔岩身

少好多人生樂趣喎無得飲酒

唔緊要 我望到町田個樣已經醉

町田: 想飲咩酒？
Me: 跟我酒

鬆到遮住曬佢d雞肉

佢地擺門口應該冇山門都可以照拎

呢個正
日日扮醉暈趴起佢心口

中分?

笑左出聲
好彩喺屋企

寧願好似造型照細件袖短d
都唔想遮住佢手腕

好想瘋狂去飲野呀

你贏

新po留名

赤楚又有劇

今次到月9

做乜做咗串星之王？

電你

赤楚演出心得

twitter見到啲嘅嘢

第一下睇錯左以為佢做下一套月9主演

周圍刷下存在感磨練下都好啊有機會睇多啲佢做唔同角色
今次做冷漠的獨居青年

當然好
我相信係今季劇一早定晒角色
佢突然爆紅
各電視台爭住搵佢上黃金檔

又要改圖啦

有得飛紙仔係好事黎！真係起飛啦比人爭住點名客串

最近有D迷ゆうたろう 期待佢黎緊套新劇
btw佢依家個樣同岩岩出道比好似走走地樣
剛出道真係幾好J

擺條毛係杯安達茶到，棟直就有好運

玩毛真係好癲

見到話係安達茶果刻嚇死我，以為黑澤會連埋條毛飲落肚
不過如果真係迷戀到飲落肚都幾正

產聲同Good love your love都冇上過咁高

我要買

頂安達會頹咖咁樣

想問糧食供應所係咪無開？IG見到佢話28/1- 4/2暫停營業準備感謝祭，仲諗住今日去攞揮春 定係佢地係放係門口架？有無琴日去過既巴絲知

冇開都會照擺出面比人拎

[member]快d返上去禁鐘仔拎啦[/member］

今日係教主寫真書電子版開售一周年

Next break!!!!!!
教主乖孫加油

我唔明op Ed點解喺日本唔hit

希望佢地國民認知度真係可以高咗
圈地榜加油

？

次次見到乜榜物榜有佢哋兩個個名都
兒孫生性姨母感安慰

真心希望佢哋一帆風順
事務所又聽聽話話

幾忙都要抽時間開第二季或者劇場版呀

絲很快

一日出一張調教酒相真係町死人

眩しい✨✨✨✨✨✨✨✨
成個人都係完美嘅
d手指

係側顏個鼻同嘴仔好撚正

屌 但盞燈遮左佢個屁屁

佢隻手指仔呀
酒鬼表示應該會個個禮拜跟佢沖嚟飲

又嚟國寶級側顏

頂，係咪人類黎，顏值高到上太空。唔洗放大都見到眼睫毛

笑得好鬼q

笑得咁燦爛
好靚仔

未飲酒見到佢個樣已經醉

第一次寫同人文就係肉
全篇都係肉黎 仲要唔好食 慎點

唔擺po頭好浪費喎
難得寫左就唔好哂呀嗎

好cute

硬係覺得佢係為左可以大大啖食團子先變到自己咁細粒

唔駛黑澤會自己配

啊啊啊十字緊扣勁甜最後勁細粒安達cute到震

望耐左人妻美玲同町田個樣有少少似都係貓樣

呀你講呢個原因太可愛啦我頂唔順啦 但真係好似係安達既可愛思維

諗起百變小櫻基路仔縮細自己食蛋糕個集

我細個都有睇過呢集！！！
exactly係呢個feel既安達

我都覺得寫得好好喎
寫到安達好可愛，黑澤超溫柔又攻
等你下一篇阿

正呀百變小櫻
基路仔超得意
雪兔同桃矢

又諗起笑鳩佢唔識分心機女

豬仔個眼袋

岩岩係Plurk 睇到，全套劇既黑澤視覺，暗戀真係好卑微

我⋯ 我⋯其實諗起另一樣野，但我驚會破壞曬你地既童年回憶啦
CLS極慎入

美玲好波 又一次證明 男人睇女人同女人睇女人係唔同的

糧食所出左story宣傳揮春
冇開門都可以自取架

月刊exile 同Screen都未買到又要搶多本
心累

應該就係
大家快D訂手有手慢冇

臨訓而家成個人心跳加速醒哂

點搶啊

點解

搶啊

係咪無晒啦 買唔到既

點解咁快已經冇晒貨

我都訂唔到

係咪冇得直送香港？

缺貨
Btw有冇得用kindle?

之前個頭髮濕濕莫非就係拍呢本

揀轉運地址都唔得

咁快就賣曬了？

見到鳩衝成功訂左
出返去就顯示缺貨

仲有喎
寄日本地址啦～

啱啱睇仲係品切 而家有喇 謝謝

見到之前果啲都有kindle版
未送到前訂住電子版解渴先

不好意思, 可預我1本嗎？ 謝謝

唔識搞 想躺平等信和算

HMV都有, 但本書¥680, 運費要¥1500, 又冇其他野想買....

我一個鐘前hmv買咗2樣野
糾結緊can唔cancel加多本anan

支持cancel

點解佢冇SCREEN+ Plus vol.71 買, 一齊買埋就好

恭喜魔法師再次促進亞洲追星經濟圈發展

運費好貴

痴線乖孫今晚又多本雜誌 仲寫錯佢個名

又多個錯誤寫法

我個心重係screen 度好驚買唔到screen
一開賣要狗衝

想問邊度可以down ?
最好有廣東話字幕，見佢得一集 ， 繁體都可以
唔想睇殘體

OST amazon個出貨期好耐，又無得直送香港，我轉左hmv直送

我望住佢由9號變23號，依家仲要變29
死啦，其實係咪根本唔夠貨我張hmv都要等咁耐

琴晚hmv買話預計15號
等到頸長
會唔會一改再改

吹奏完畢，大家星期一畀心機返工
要乖乖搵錢嚟課金買雜誌

CLS
Daily上到第三位，唔怪得斷成咁

我唔cancel住啦..........amazon個出貨日咁遲
第一次order hmv, 希望佢爭氣d

其實我都無......電腦死左,等緊人地幫我買
買返黎都係支持下咁

直情要每日上黎町下吹奏下町田

我都覺得佢好有自己思想呢下令人好著迷
都唔單止個樣
淨係睇樣既話睇到佢出道初期同埋苅部應該趕客
不過身邊好多人睇完今際都覺得苅部好正
感恩佢遇到好劇本好團隊同角色

鍾意町田認真對待劇本以前作品有幾鳩都好
好想打開佢心口睇下黑色嗰團野係咩
表面完美都有黑暗既內心好真實

[url][url][url][url]tg. Vv qqq [/url][/url][/url][/url]

[url][url][url][url] Tg vv qqq 我覆得衰但好想夾1本, 唔該晒 [/url][/url][/url][/url]

唔知係咪我睇錯，啱啱見到IG notification話教主有post，但入到去又見唔到，究竟係佢秒del返定我教主妄想？

搞就預埋我啦
不過我一陣都想去sogo問下有冇得訂
不過唔知幾錢

依家再宣傳下更加買唔到

有姨母cap到！！

唔係好get到咩黎

神手我連noti都未睇到就無咗

求翻譯

係咪即係東電同漫畫網聯乘
用佢嚟做主角畫出嚟
勝出作品會DRAMA化?

頂你個肺
即係可以期待佢又係東電電視劇主演?!?!

係咪即係好快又會見到佢主演

有冇日文神人翻譯下
get唔到

東電真係好錫佢
比佢做主演不突止 仲要搞場比賽推高個熱度先

以教主做主角嘅漫畫比賽，勝出者會真人化拍做劇

直頭公開招募個劇本比佢拍

各位畫開圖嘅姨母係咪有機會

被選中一定好幸福

想像到教主oh shit嚇到傻咗 隻大手拎住6仔臨急臨忙刪po
刪完望住經理人鬆一口氣個樣 幾咁可愛

好期待啊救命

有畫面

幾鍾意日本出書會出pocket size咁嘅書仔
帶出街都方便，唔會佔個袋好多位

電視台d人開始痴咗線以角色配合教主

コンテストの過程や、大賞作品を漫画化・ドラマ化していく様子を密着ロケによりドキュメンタリー番組としてテレビ東京で放送を予定している。

拍埋記錄片
套劇預定2022年1月會播

個個入晒教
頂我依家興奮到完全專心唔到做野

個個都拜倒喺教主町下

教主IG Po返啦

嚟喇

祝日本今年國泰民安
順順利利拍完下年可以開心睇教主

岩啊，比著係我，去到曾孫果代都繼續攞出黎講啊！！！！

東電啲創意好勁

信徒愈多,愈多機會睇到教主

有冇係日本居住又識日文既連登仔
呢度有一班強大既老母親做back up support幫你畫圖諗橋寫文

懸賞一百萬YEN
好大手筆呀~~~

東電好窮
100萬yen
押上社運了

真係不得了 完全顛覆曬想像，搵完似教主既漫畫拍，宜家仲搞埋比賽徵漫畫度身訂造劇本，仲有埋紀錄片成套一條龍正呀，教主再創先河

好癲ar
我覺得電視台入面應該有大教徒先會諗到呢個咁正癲口既project

好似比連登食左個comment

豐田老師唔係唔投稿呀話曬都係教友

其實教徒應該會想俾錢佢拍
有港台教徒集資一千萬yen都唔係夢

真 無諗過成件事可以調返轉嚟做果然係教主

豐田同淺井老師係咪都可以參賽
cls諗起都興奮
日電完全俾個平台將大家一直以來嘅ff妄想真實化
仲演埋出黎

人紅就係無敵

會唔會東電睇中佢海外人氣
可以賺錢
知就出多啲嘢俾我哋課金啦

笑死

呢啲痴撚線project再加埋町仔套新劇嘅扮法令我有種全世界都係教徒嘅錯感覺

*拍

哇個企劃 tailor-made到呢 町田受到大家愛戴真係好幸福

町田想表現希望
唔通要寫變態殺人犯的救贖, 遇到真命天子赤楚

跟住就係豐田老師同淺井老師鬥寫之爭，睇下邊個可以開第二季先
私心就梗係想豐田老師啦，魔法師第二季

正呀呢個post唔洗旨意沉

溫馨提示
大家有1年學好日文追生肉呀~
而家有動力未呀?

好開心係度有一班超高頻嘅教友

有有有！
已經買咗書自學

話哂有6個quota 分1個比佢地是旦一個唔過分

信町教得永生
唔好俾佢停

真係激起我從來都未有過既漫畫家同編劇夢不過睇緊toma套戲就覺得寫一個好電視劇真係好難
好想join 呀

町田令我對人生有目標
1年時間唔係學唔識日文掛

追星正能量
見到粒星咁努力自己都要努力啲

起香港做編劇同日本/韓編劇待遇都差好多

咁係邊度好啲？ 完全唔知

香港咩都差過人,除左專業人士e.g.醫生同咩師嗰d

有frd係編劇...人工真係搵啖飯食咋又冇咩地位
香港d文字工作者 記者、編輯呢d不嬲人工低

黑白可以拜拜
雖然我認我衰赤楚單人無咩興趣買

救贖呢個幾正 町田好似好少做反派角色，成日都係正氣類咁，而佢又想表現到希望俾觀眾，咁好難做壞人

係町田機長已經先女女女後殺左唔知幾多個靚仔空少之後，係最後一次佢遇上左可愛空少赤楚。但今次同之前唔一樣，之前每次佢都只係有性無愛，狠狠地將佢地一個個咁佔有，然後冷血地將佢地殺死唔同。
呢次係第一次真真正正令到佢有心動同愛既感覺，令佢一直落唔到手去殺赤楚，只係不斷SM佢去獲得快感，每日迫佢聽自己開活潑動人歌聲演唱會唱Hello Hello My Love
但係漸漸佢發現到佢想要既唔係赤楚既肉體，而係佢既愛！而赤楚亦開始患上左斯德哥爾摩症侯群，無可救藥咁愛上左一直對自己施虐既町田，兩個陷入左一段畸戀，就係咁佢地既人生係遇上左對方之後悄悄咁發生左改變

一句講曬總之就係Fifty Shades of Gray向啦，但我已經諗唔到可以點完故 玩到連環殺人咁可以點收尾呀大佬 準備爛尾
利申：我其實唔太接受到町田殺人呢d咁陰暗既角色，但係黑社會呀普通壞人無惡不作我覺得可以，但殺人真係搞唔掂，點解畫個漫畫都搞到好似咁沉重咁

黑白拍得好嘅話好有質感喎

呢個真係要睇效果...
不過我都係要同赤楚講對唔住啦,我屋企無咁多位要留返俾町田

NYLON造型好似OK今次
仲要係黑色順毛

嘩

Anan唔會
單純彩色變黑白

屌笑到仆街

笑死，教主話想要帶俾人希望，大家就係咁叫佢去又女女女又殺

咁當我冇講過

想問有冇先例

佢個形容係「画期」（劃時代）
應該冇吧

見日劇post出咗部分下季劇黃金檔cast

4月期
TBS
火22 川口春奈 横浜流星
金22 北川景子 永山瑛太

フジ
月21 竹野内豊 黒木華
木22 鈴木亮平
土23 大地真央 松本まりか

日テレ
水22 石原さとみ 綾野剛
日22 櫻井翔 広瀬すず

好希望町赤有份
唔奢望主演
重要regular角色都殺

黑白有質感
我推薦barfout同galac

全部教徒都係m屬性

如果2022套主演劇係gene唱埋主題曲
教主當年願望就實現了

想睇腹黑町

+1
要腹黑鳩町

太后手指套

galac3月號好似都有?

有d牛郎feel

好似係劇評唔係封面
無記錯既話，得做封面會有2pages

我第一眼都係咁覺得

笑死大家既希望就係比佢姦殺

係呀
我買左後來覺得唔對路退左

我想話影得算好
呢個系列好難駕馭

如果係咁會感動到喊出離，話晒ldh人做搵翻ldh的人唱啦，套劇町田會參與製作，唔知主題曲方面有冇得say呢？

男二都好呀~

好多部都想睇，齋睇卡士
首選竹野叔+黑木華

大家要好好研究先買
同埋仲有紙質問題
我檸雜想買會買電子版唔會買紙本

我都覺得有男二已經好好
男一真係機會好微
同意竹野配黑木有新鮮感

淨係ff下都想喊
跟住佢哋又可以成日一齊玩一齊宣傳

FF下搞到變左Machida Dreams Come True Project咁
一人出一忽幫教主夢想成真
頂~～真係好有愛~

太順又梳到咁貼真係好難carry
好在乖孫可愛先拯救得返

然後好似午夜0時個陣去踩場笑死，又可以開下cl，每次播完套劇都有gene把聲，町田就好似永遠のメンバー咁

然後明明部劇好有希望好正撚量
但宣傳時不停見到好多鳩町……轉唔切宣傳易mode

Machida worldwide project

Ma chi daMa chi da

好sad,咁唔買啦

成班都變態
笑L死

哈哈你呢個動作加呢句可以作beat詞dem beat了

第一張係咪野生的青蛙

咁佢又真係成日都做正派，所以先想睇下佢做反派等佢可以多d發揮，順便睇下佢腹黑既一面啫同埋佢做反派都好有優勢架，就算佢個角色有幾咁憎幾咁仆街壞過凱婷都好，只要見到佢個樣都嬲佢唔落了
利申返女女女同殺人其實我都唔太接受，見大家好似呢個故事發展得最原整幫手續寫下故仔架咋
笑死之前我地仲係度講佢地可能驚被人定型左做BL所以好難開到第二季咁，點知宜家公開徵故事個個都仲係出唔返BL坑，睇黎教主有排唔洗旨意拍返BG了

絲打 你講個個踩場係邊睇？

如果到時真係gene唱op/ed 我一定會哭能左
痴撚線諗下都想喊最愛既兩樣放埋一齊乜柒DVD Blueray CD就算垃圾抽貼紙都照買

藍藍路

我殺人ok但女女女就不了
唔知仲乜真係好想睇佢做啲反社會角色

完全版生肉，22分開始
gene高剪輯版熟肉，40分開始
歡迎收睇由数原主演的午夜0時，佢感動流涕搶做片寄身邊的女人仲有各cp整古做怪、hayato救場唱歌、仲有其他演員對佢地踩場太嘈太膠有d呆咗的樣

所謂町田啓太就係完美

頂
啱啱正想改，都係安達絲快手
我都好想入町田歸宿呀
又諗起綠茶蕎麥麵

屌自膠，唔係安達絲，sor ar Yamakaze絲

Cls 笑死
幻想全球教友一齊dem都幾撚戇鳩震撼

係咪要好似akb隻曲奇咁各地都dem一次dem爛凳爛地，尷撚到
dress code一定要係timberland鞋+樽領同大褸，哈哈哈哈哈哈笑死

machi版本

好正
好想召集100位教友圍住教主dem beat

你好岩
個日係frog day

屌你我好努力無視套衫

點解次次都比咁大件衫佢著 成粒菇咁
不過唔緊要 佢係一粒可愛既菇！

到時就真.邪教現場

仆街幻想到個情形，喺公司gap一聲笑撚左出黎
嚇撚死町田都似啊

喂啊
點解段片咁90年代feel
明明係我畢業之後先有呢個書院

睇完呢個後, 我深信佢見到我地dem beat唔覺有問題
仲會一齊dem添

笑撚死

好獨特口既風格
Fashion我識條鐵咩no comments

格仔褸襯闊褲果套真係唔掂乖孫都救唔到 諗起少林足球呀梅dress up有墊膊果套衫

屌。 阿梅
成個look我反而諗起八兩金

屌你
笑到噴汁

喂呀好似呀頂衫褲都一樣

一齊著住黎dem beat la
Ma chi daMa chi da

認真討論
其實上身都可以 下身襯闊腳褲做乜柒 純粹搵條窄身黑皮褲/白去搭都ok

乖孫其實有種陰柔美 carry得到上身呢種類近女裝嘅衫

多謝赤楚提供素材改圖

喂
日日發一張官方圖+好消息+狗衝買雜誌
心臟真係承受唔到

呢位係Model, 短期出家咋

好撚似呀笑死

原來係咁

冇陰功呀點解要咁對佢？

真正既靚仔先carry到光頭

感謝解答

即係淨係得雜誌相同古拉古拉了(?)

成個程至美咁既look

醫生好啊！！！！黎個制服play

諗番其實佢地特登拍條新年片真係好有心
仲要夾定一齊po

冇話有古拉古拉喎
可能就係咁
等咗成個月俾太多幻想我哋

究竟官方仲有幾多圖未po

其實套劇完咗仲有合體
我已經要劏雞還神
唔敢望咁多

美白到成個岩田剛典咁

成日整啲冇人會carry到嘅造型俾佢
和臣安達最普通嘅髮型反而最好睇

唔夠喉啊
雖然有兩期

係真係幾sweet

啱啱又上左去Screen Plus密切關注肯出下期未，點知一上到去就見到今日佢地有出文講教主既徵漫畫壯舉

話時話咁即係出得下期未？我趕住課金架

我都係出個封面都好呀

預告有三秒赤楚

同上前ウチカレ預告一樣
3秒

唔會掛，佢想公司都未必比啦
可能會靜靜雞簽左紙先

呢張相真係不得了！！！！個樣簡直係男友望住岩岩起身既你食緊佢親手整比你既早餐

好難講呀 LDH對結婚生仔好free睇下有幾多人有另一半
三代目elly直頭婚都唔結直接宣布生咗個B仲要youtube upload條同女友勁sweet片

你咁講我就醒起啦，條片一開頭佢隻手摸住個女朋友個肚果幕好撚sweet啊！！！！
突然間好想快d見到町田做爸爸既樣，佢一定錫到個女燶

點解一定係生女？
生仔同佢一齊打棒球劍道都好呀

諗起光希話要搵個靚仔過老豆嘅男朋友
見家長時發現阿爸係町田咁嘅身高同外貌真係嚇死
好似人間觀察咁

多人上到down咗

唔知有冇巴絲po過
殘體出沒注意⚠️

結局的確收得麻麻地
又可能係因為之前既集數太高汁

[url][/url]

畫到官方出現

救命啊！！！！！除眼鏡果兩張真係不得了！！！！
真係愈睇愈鍾意佢呢個壞男孩look啊！！！！塊面肉嘟嘟咁令佢壞得黎又帶點q
好似有錢人家既叛逆小孩咁

時子新嗰篇安黑文

等網站link等到頸都長
幾時先捨得開售

兩個又sync左，一齊除眼鏡

起碼兩本
如果封面影得好買多幾本又點話
首次單封點都要支持

有貨但貴左接近一倍

絲打咁快既，啱啱想post

有新相更好j
得番9日原來真係好快

係呀
好緊張~

又要個個星期四都勁期待了
不過得6集 真係一路睇一路數手指淨返幾多集

第一集就要開始倒數

呢個真係不得了，理一要幫小毒町剪頭髮
又P得幾好喎

哇屌 好撚正啊
赤楚好攻 町町好受

黐線
P得好好~~
毒町響門外偷望果張好正

最尾個張p到好似赤楚推緊輪椅咁

Mobile有兩張新相

係 我地成日諗住黑安要逆硬係好似會格格不入咁，咁宜家理一x小毒町咪得咯，即刻成件事通曬，得左！
點解之前我地諗唔到既呢？

想問糧食供應所仲有冇町田嘅揮春？諗住今日收工後去攞
另外我搵唔番個地址同開放時間嘅？

+1想知
不過好似見佢上網打糧食供應所 就搵到地址同埋開放時間

呢幾日應該無開呀！但係佢地好似擺左出門口俾大家自取，早兩日去攞左，我諗應該仲未攞曬既

冇哂既話麻煩通知聲 睇下有冇人想加印

好， thx，今日去碰下運氣先

我口尋晚去拎仲有,因為就咁放門口所以唔開都無影響
旺角嘉富中心

thank you

教主講韓文

希望都拍埋廣東話片

啱啱去咗仲有好多 唔洗擔心

唔係好似啦，極流利喎，流利到我呢個日文盲都唔知佢講緊日文定韓文同一個Tone同一個速度

新年播嘅話可摸耳聽到新年快樂恭喜發財

好typical既答案呀

就算我有鍾意口既kpop團都無興趣學韓文
我專注返日文算啦,始終打機漫畫動畫多用途好多
無語言天份再學埋會好亂
依家好少講英文試過講嗰時彈日文出黎

真的假不了，假的真不了～

Off topic

你最後果句令我好矛盾
咁你係想搵到定唔想搵到

想做六角八卦吓啫
借呢個機會讚嘆教主真係一個好細心既男人

J身高差

呢個景影咗幾多相

呢個景呢套衫應該影左一千張

點解好似有啲尷尬咁

未熟啩
拍得咁急

安達仔都話初次見面好驚驚啦
對腳生到個胸嘅真人喎

藤原季節個膊頭好闊

嗚嗚已經holiday mood
不想工作 只想打町
希望聽朝瞓醒就到年三十

隱隱約約見到佢條腰線

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 43

岩岩nobu係直播提起教主

一d聯絡都無咁sad

好搞笑 企咁開又要搭膊頭

哭了，一d都冇連對方做咩都唔知咁慘痴線
但佢話有睇今際
不過又係ge nobu今年都3套劇 machi又主演